聽到老豆老母扑野 我應該點做

已經塞住耳聽歌 但都係驚到騰騰震 訓唔著
係我落後定點
點解由細都大都接受唔到老豆老母扑野
有冇大c聽慣聽熟可以教吓小弟點做

咪撚叫我join 諗到已經硬曬拳頭

又係你話想要多個細佬妹

我成日都叫佢地咪亂嚟
我咁既年紀
佢地生完 擺明要我當仔咁湊同養

叫佢地靜少少囉
扑野都唔得

你咪帶個女朋友返屋企囉

唔通拍門講咩

喂 掩口扑啦老母！

你做我女朋友？

gay

Stinky banana seems like fun

join?

痴線 扑野都唔得

你阻撚住你老豆老母扑野仲係到嘈

如果你唔係到直接出廳推緊車啦

I know that feel

唔係你個仆街阻撚住，我諗佢地會由房推車推撚到出廳